你老味身分證有三粒星位位6000就得啦

仲搞咁多嘢分化港人

申利:打工仔供緊居屋四千都無得攞

講真有居屋仲想點 應該加你班撚樣稅 再幫手新移民同南亞人士就岩 人地真心為香港出力做野 落黎刺激香港唔同行業 提升競爭力 你地班中產就成日反政府反警察

居屋俾你抽到仲想點

咪聽佢同成班政狗鳩吹大龍鳳啦！！！

一句到尾，狗政底賺大錢只因地價，一年365日，圍起不過10零蚊日乍乞兒！！！

你諗返過去一年淨係食飯都因為地價帶動俾多唔止$4000啦！！！

相比$500億同用公司報頭200萬稅慳十幾萬（咪又係旨在益班蝗！！)，港豬肯醒未？？？

正正常常無甩皮甩骨 係咪無得拎

居屋都好大福利喇 我都想抽

你都on撚9 驗下智商啦柒頭 掉撚轉哂啲野黎講

你都痴撚線 搞事係你地